今日去考mock 點知變學念力讀書

是咁的，小弟是今屆DSE考生，今日喺九展有一個唔知乜第六屆全港ＤＳＥ模擬試，礙於學校老師逼，夾硬報左個數學卷一卷二ＭＯＣＫ ＥＸＡＭ。

拿第一知重點黎喇，報果陣佢話主辦機構係乜青年天地發展基金同唔知乜ＨＫＤＥＳ，但屌你個老母，去到之後又Ｋ。ＯＴＥＮ同個乜柒力臣喺度，我就開始覺得唔撚對路，好啦，去到派卷果陣ＨＥＡ撚到仆街，有成行未派，個主考官八婆夠撚膽死話開考
知道出錯果陣喺度叫春咁話停筆呀～停筆呀，都算啦屌，之後個力臣行入黎懶幽默喺度講啲笑唔撚出既gag，拖左成１０分鐘再開考（我仆你個臭街，我唔撚想聽你啲gag啊，個場已凍到痴撚線）

好喇好喇考完喇，條力臣又出佢啲爛gag技能，hard sell間Teacher Hall,冇人想知啊仆街，我好撚餓啊，但佢個放飯ＴＩＭＩＮＧ正撚到你吖－－４５分鐘？？？成場有成千幾人，一放逼爆九展所有餐廳，得九個字逼我食屎咁話喇喎，無奈之下唯有跑去ｍｅｇａ ｂｏｘ食野，又要急步行番黎，啲安排都幾世界級。

最大既重點黎了，番到黎考完卷一喇，之後個schedule就話係講卷二答題技巧，但ｋ. ｏｔｅｎ行入黎開始佢既吸錢大計，佢今次搞埋啲咩念力透視法，各位觀眾，你地冇聽錯，係念‵力‵透‵視‵法！！

我仆你個臭街乜撚念力透視啊？佢話學完之後可以提升學習集中力，幫大家ｄｓｅ５＊＊，ｏｋ我有的是時間，聽下你講乜。

在場

喂阿哥，我黎考mock ，無啦啦講左成粒鐘念力

推

佢就一開始放幾個discovery channel，National geographic channel 啲片話歐美日啲細路已經當主流學習方法，係咩係咩，屌你老母我就真係見識少，唔知有邊啲國家細路用念力讀書，好啦，一定好多人當下同我一樣唔信，以為佢係癲佬喺度叫，然後笑，佢老尾指撚住啲人咆哮：你笑咩笑 我一定好長命架 我一定睇到呢一日！？？？？

果刻大家都知道佢真係癲左，佢邀請唔信既人可以出去驗證，過程係佢俾張卡你，然後俾個戴左眼罩，話自己學過念力既細路ｔｅｓｔ下，又有班傻撚跑出去俾個ｏｔｅｎ食花生喎（我就有幾個ｆｄ沖出去係揭穿佢既詭計）（我的朋友不是我）

考完卷二就走左
留個靚名，順便推下

然後ｏｔｅｎ就話要在場所有人都有份參與，佢就叫我地每人準備一個銀仔，放喺你個額頭上面，然後ｈｏｌｄ住喺度唔俾佢跌，哈哈哈，ｓｏｒｒｙ，我冇用你啲咩念力我已經ｈｏｌｄ到，靠既係面油啊，你同我講要用集中力吸住佢？痴撚線你試下低頭吖，乜念力都跌啦，你估你磁力王啊？

仲要搵啲人過黎貼晒成面銀咁，一跌就話自己集中力唔夠，我個ＦＤ就揭穿你地上文講到點樣朦眼估圖案，頭盔mode: 應該就係搵人踏住個膊頭喺上面寫大字/畫畫，或者個眼罩下面有個大窿

條友真係世界級

推
唔講以為去左教會

佢仲有好多識講架 又話要將呢個moment打入健力士世界紀錄喎

仲有啊，又叫我地熄電話 話會有電磁波擾亂你腦電波喎 (頭盔：唔知真定假)

啱啊，佢啲表情真係唔講以為佢就快升仙

咩教會

做咩尻

根本大型補習社係邪教

以為係故

嘩做乜鳩

Koten嗰間叫大型？

撈唔掂補習，可以轉行做牧師

當年堂堂首席名師，而家竟然淪落到變癡線佬

當初鳩報乜都無睇，入門口之前都未聽過呢間野

屌好撚有趣

不得不推

開頭睇以為係故仔

好搞笑

見到個topic
心諗 故?
入到黎原來真人真事咁on9

笑死ME

留名

個負皮一撚定係力臣黎放低既
你地可以繼續笑

癲佬正傳

佢中二病到痴左線

幫推

嘩，好撚癲

少林功夫好

屌 巴打都幾黑仔

留名待笑

笑撚死

koten痴撚左線

加甜thx

唉，佢用左成粒鐘講佢啲念力學習，力臣得果三個字講卷，真係唔知個mock有咩用

笑咗

以後報Mock睇清楚啲啦

前幾日去考佢份英文mock 10點開考但佢播佢啲廣告(改版PPAP)播到10點半 嗰下已經覺得伏伏地
之後份paper3 part B B2 task 8出左條timeline畀我 個樣同難少少嘅part A差唔多
本身遲開考 然後佢又喺度講嗰啲咩學習法 請左外國啲好勁嘅人黎教 話可以教到我有超能力 搞到lunch又短左
好彩最後考埋(又係離地嘅)Paper1之後就走左冇聽佢個試後講座

佢仲話教完我地呢班人學識超能力就可以做改變世界嘅第一人
我忍笑忍得好辛苦啊

都唔知邊間教會

有無多D，好好笑

今日佢話網上面有人批評佢個英文mock
之後就開始發神經

邪教喎，會唔會騙色架？

呢樣又唔記得講tim,
條友小氣到開果日啲人波，話咩餵狗食野但俾狗咬(因為有人ig開po屌佢，應該係打手，因為啲user name 我都覺得幾濕鳩/又或者自己開幾個ac 屌自己)

I have a pen, I have an exam

邊個係koten

屌，在場
'唔好信！！7個月後你地返來喊住搵我，我會原諒你地'
屌你老母都on99

不得不留名 以前有補過
估唔到條友依家癲撚左

推 難以置信 2017年都仲有d 咁on9嘅人

this

佢話超能力包括五個方面
戴個頭盔先 唔係好肯定有冇記錯
有透視能力 理解能力 記憶力 仲有咩有冇人記得 係唔係有個讀心能力
嗰陣佢仲話 或者你唔我知講緊咩 但未有互聯網之前發明家都係俾人話痴人說夢
心諗唉你鍾意啦快啲放飯
最癲係我嗰場有人聽到拍晒手咁 我真係想走去問佢地係唔係讀書讀到傻左

佢係唔係痴線㗎
考英文嗰日冇咁激動

拍手果d係媒?
定係專登拍手玩佢

我仲特登等解卷，點知等佢講咗咁耐經，解卷解咗2題就完，

難以置信

教書教到傻左咁

果然有用超能力聽書啊
我都記唔晒咁多

same here

屌條友係咪信左邪教
saberhusband 好毒呀

條友真係cls

勁似邪教，尤其佢帶個啲人上黎 唔似好人好者
動漫我只睇fate, 所以俾我毒一下啦

佢一路講，我一路大聲笑 完全無淆過

留個名先
以為係故

好彩我今日撞正唔得閒無去到

btw 佢前兩日份eng mock 垃撚圾到喊出嚟 我未做過份卷係擺左份marking scheme 落data file 度比人抄
我懷疑佢地搭個雞棚出嚟對外公告做過佢地份eng paper3 mock 嘅學生因為佢地教左所以全部5**

真定假呀

樓主，佢9up完一個鐘之後有冇叫你地報佢啲班?

點解大會會容許俾呢條on9講咁撚耐野?佢地唔知呢條友有晒前科嘅咩？想當年佢嗰個乜撚野全攻型收音機，真係聽見都燥!

認真…如果我在場聽到啲咁嘅野，乜撚野念力，我一定即刻拍枱走人!
…然後開考先會返去

另外建議樓主盡量報多啲mock，試多啲唔同題種，同埋習慣下考試氣氛，呢樣先係最重要。

加油!

利申: DSE過來人，睇唔過眼啲所謂嘅補習天王

在場 真係伏撚到
份卷離地到仆街都算
份卷鳩出都算
份卷啲用字/傳意差兼垃圾都算
我屌你老母咩 我要嘅係解卷啊
念你老母春閪力咩戇鳩

我啲同學去左同我講返話無論係數學定英文mock伏撚到仆街

我之前都比老師逼左去報呢間野今次搞嘅濕鳩英文mock 好彩冇去

佢等你七個月之後喊住同佢講後悔啊

吓，佢咪大會囉？果兩個咩機構全部都係佢架啵！

有無考慮隊上去俾蘋果之類
到時有戲睇

份卷點伏法？抄pastpaper？

未入之前仲以為係故

明明會考 AL時代佢幾有料到

係味潮文黎，見識少味睇過，笑到我仆街

完全唔係DSE個level，係難好撚多 (可能係我廢啦 ，但有唔少fd都話好難)
BTW今日依個mock真係屌佢老母，一心諗住考完卷一可以聽力臣解下卷啦仆佢個街係度講念力 ，仲叫成班學生出去睇示範 ，都唔知出去果班係咪做媒
最後頂唔順等到5點仲係度sell緊念力就同fd走人

屌 真係笑死 又學左野啦我

有無記者朋友？

要俾錢？

多謝巴打先 我都諗住係為左拎個氣氛先黎 點知啲卷難到痴線 又安排差 仲念力教會

有個種你冇補過佢 就冇咩可能接觸到嘅題目
更加唔好講成堆唔用佢個啲濕鳩Program就有排做嘅題目

卷一更加唔好講
乜撚野「他們不承認他們是同性戀」
「英俊」「有趣」「基」
「力臣有很多女朋友」「肥肥」
WTF？？？

條友超中二病 無知的農民 咩事

基本上個個都會出得難架，學校mock都會

應該放翻重點係念力d低能野

我真係井底之蛙黎，竟然未聽過用念力讀書

真係可以推上報

屌痴撚晒線
兩年前份mock雖則都鳩鳩地但無學念力
利申 補過 可能嗰陣都係痴咗線先去補佢

我真係祝福你呀

其實佢係咪不甘無地位到癲左

我覺得係佢破產之後就越黎越痴線 變左成個憤慨俗世嘅憤青

霉咗之後痴咗線？

個mock洗唔洗俾錢？
定係免費mock聽佢賣廣告

點解癲左咁多

免費，但我唔expect佢會賣廣告賣埋念力課

正所謂免費嘢梗係有啲阻滯

short 得咁勻巡

本身校方通知我地有mock考個陣 完全冇提及過同星河補習社有任何關係 甚至連通知我地嘅人士都完全冇講過 早知係佢地搞嘅話連報都唔報

商品說明條例

個邪教coures免費架喎
btw真係勁恐怖
英文mock嗰陣已經覺得係癲佬feel

記者朋友

same，去到九展先知個mock係星河搞 ，事前學校完全無通知淨係話有免費mock

呢度有幾多巴打係俾學校迫去？

pish

報名link:

笑死 好多年前ce補過佢

推上報 等間星河教育收皮

啱先上過佢哋Facebook睇過，完全冇人理
花生炒唔起，連報道都唔值得

邪教

可以轉型做教會

有條片可以比大家睇下有幾戇鳩

笑到仆街
吸氣，呼氣

有片添

利申左先 我有照做，試下感受念力既威力

真係on9無下限

唔知點解諗起呢張圖

我屌
笑撚死

2:16

笑得好辛苦
份mock係咪同佢自己搞收錢果份一樣？

講野果個係十仔？

唔係

跳 繼續跳

真係好過份，當班學生傻仔咁舞。

麻煩搵人Backup俾蘋果

因間段片比人del

感受一下原力覺醒，May the force be with you

我相信冇家長睇完會俾錢個仔繼續補

反正條片係我到 頂多再Upload

我都Back up左

樓主有冇多d錄音分享
好正

算啦可能根本無人補，冇人會理
根本冇討論價值

我都係

笑撚到我仆街

好撚痴線
但佢免費俾學生考mock都幾dup本

原來唔止咁玩念力

聽朝upload多一段 其實差唔多😂都係叫人繼續笑

仆街打左emoji

推到仆街

有冇佢所講科研既keyword
好想睇下discovery channel

呢啲招網王出過晒啦
遲左幾多十年呀
練左黑洞先出黎講talk啦柒頭皮

唔好咁快post，節牙膏咁post先好玩

風光幾年衰幾次就攪成咁

應該會更加可憐

原來以家呢個世代已經發展到可以用念力
屌 早知就唔咁辛苦溫書啦
學左念力 我過大海走幾轉仲好 仲讀書？

佢個份paper3真係廢 果陣考完paper3就走左

唔使驚破產

係 有讀心能力 笑到個人震哂個陣 話咩oral個陣可以知道隔離條友諗乜

在場考生
叫人痴個2蚊銀落額頭真心on9 明明係靠面油痴住
仲要咩吸氣呼氣
最慘有個細路比佢推出黎話示範蒙眼睇野
成班人都好似邪教 嗰個koten直程係痴撚咗線

Oten個場有去
透視能力 我屌你老母

佢仲要chok住把死人聲
我地 邀請你 周遊列國 去表演

個標題成個痴線故咁
點知更痴線係真事
呢個世界發生咩事

下 我覺得份英文mock出得有啲怪
可能係我問題啦

救命呀星河教育個facebook page多左一堆念力片
有埋佢所講既discovery channel

見到paper3 b2個task8都知中伏

唔理佢task8點啦
Task9,10都出得怪
仲有成段錄音係咁he sucks she sucks
Reading我覺得佢出得簡單
但listening真心奇奇怪怪

屌你老母

痴線 變左邪教研討會咁

記得好多年前呢條koten d醜聞上曬報紙，果陣已經做好多on9野又自戀又剩，屌而家直頭痴撚左線

屌 臨瞓嗰陣俾你提一提我依加成個耳邊都係佢嗰陣把死人聲

好好笑

+2

為表敬意我先破解下有線果個透視可以點做到

只要夾定例如
“好啦呢張係乜”
“黎啦喎呢張係乜”
“估唔估到呀，呢張係乜”
等等唔同既問問題方式對應住唔同既卡
咁就係人都玩到啦

Task9同10我簡直係直接抄份data file落去 見到佢講咩念力邪教咁款連paper1都冇考就走咗 居然有班傻仔係比成三百幾蚊考

屌我笑撚到停唔到

類似Black magic

佢係咪癲撚左啦
前幾年仲黎我中學講talk
講埋晒d阿媽都識既skill
咩搵中心句乜7乜7 撚駛你教咩
但真係有d人當佢神咁拜

屌佢我今日考完卷一好撚眼瞓都諗住聽埋個技巧先走 但係佢就走出嚟講埋啲乜撚嘢超能力阻撚住晒
Fine 我都諗住佢搞一陣大龍鳳就對mc 屌佢老母玩撚咗成粒幾鐘 仲話咩如果唔信嘅上台挑機
點知玩咗幾個就話冇時間(仲要唔排除嗰幾個係做馬)
屌你老母知冇時間就咪撚阻住對答案 教skills啦仆街
我知嗰陣可能佢仲未改完mc 但係我寧願佢話未改完 道個歉都好話搞埋呢啲濕鳩嘢
早知自己喺屋企做past papers好撚過

巴打，小心俾佢告

笑撚死
特別係用念力痴住個銀果part
佢而家真係痴左線

名

告d咩

念力既版權？

Saberhusband
巴打你

仲痴線過我

笑到仆街

lm

on9，好彩今日唔知醒冇去考mock

有人去佢ig挑機
但佢好似嬲嬲豬block晒啲人

屌笑撚死 補佢班中學雞係咪堂堂聽佢講念力

可以繼續笑

有fd去左考 同佢食飯佢屌左成晚鬼

其實佢搞咁多嘢嘅原意，只要件事上到新聞，佢已經贏咗，因為佢今本冇嘢輸。

可以繼續笑！等我用念力屌撚死你哋呢班仆街冚家剷

搏上新聞做咩
本身間野都摺摺地 爆件咁嘅柒事出黎
啲學生起碼都唔會再考慮佢呢個濕鳩Mock
更加唔好提 呢件事所引起對呢間野嘅Tutor嘅質疑同恥笑
咁樣反而仲死

題外話 想問下呢個組織搞既mock今日係第一日開始？

我都想學念力讀書
大學生可唔可以報？

痴撚線

做乜撚

重報乜補習嗰啲course？佢學識念力教我哋仲好啦，到時可以全民念力抗共，港毒指日可待

比佢秒block

lm睇故

咪撚玩啦星河
曾幾何時都報過佢地mock
完全無用，所有skill用不上
佢上堂乜乜tips star無個中
之後又鳩吹中咗，其實只係中d範圍，範圍係指會出校園問題，社會問題etc，之後用龍一二三四答(龍一二三四只不過係普通駁論果d格式)
大佬啊我都tip中啦
我同幾個朋友上足曬佢D3
考完同放榜之後都屌到十仔爆d skill old school無撚用，到呢家都憎到十仔爆
十仔 真係多撚謝伏我地啊

徐如林！
動如雷霆！
上啊真田！

上維基已經有呢條柒頭既大全啦
CE年代 十仔係幾威水
不過一野比PCHAN收左皮
到左而家DSE年代
PCHAN好似又撈得唔係好掂
真係風水輪流轉

有冇叫你地做殊樂畢比

上年去過個mock
個陣都覺得好痴線
係到咩風火山林

Reading, paper3 出啲從來未見過嘅題型話今年出硬
真係人唔笑狗都吠啦

仲要話就話免費
一百蚊按金我畢完業十鳩幾個月先有得攞番
仲要黑口黑面

間垃圾上到去見到成個live班得一個學生
你話笑死唔笑死

借人account
間野不嬲on9
日日搞埋啲19野呃學生錢
例如上年dse完左就搞左個咩鳩飛行degree
同野雞合作 個時內部staff要call哂學生去
話就話咩救學生出asso火海
而實際根本係呃錢 同staff講到明sell到一個讀就人頭一個一皮
利申：做左一陣quit左 根本當學生係水魚咁搶錢

屌以前補過佢有類似呢啲封面嘅notes 柒到唔敢拎返學校度溫

訓醒 輕輕一推

推
上年考過佢個英文mock

Ce補過lm

呢個

push

Koten真係on99
好後悔Form5貪平浪費左半年補
無料又串77
聽個fd講佢同學Dse完通識得lv3，都被星河包裝到做導師，你話好唔好笑？

你地繼續笑，絕對可以繼續笑，七月既放榜日 星河既獨立日，返黎同我講聲唔好意思

Who

我唔清楚
最尾唔知係咪真，戴返個頭盔先

笑撚死幫推

好撚仆街

Hilarious

有個導師無讀過中國文學幫人報中國文學
利申:無報過，聽翻嚟

星河嘅獨立日嗰下笑足成晚

真正既時代革命

星河獨立左都未輪到香港呀

Pish

真心覺得報左mock既學生慘

利申：當年玩學友社mock

真心慘
據聞有人喺koten開始講野果陣走，啲工作人員唔放人係要屌幾句先俾走

以為係故黎

最on9係佢淨係sell嘢，解卷又hea鳩你，即係浪費成日時間，但又乜撚都學唔到

所以如果要報真係唔好報19補習社mock 因為必定 hard sell

佢啲form完全冇講過係補習社搞

補習社搞都唔係問題，最大問題係koten嘅補習社搞

Lm

一開頭：我地星河係唔會多謝贊助商架
轉個頭：多謝Teacher Hall

佢啲過往事蹟花到爆

幾時有全港第一個念力狀元

啱啱睇佢ig，好多人俾佢Block左

屌佢既留言唔見哂

Koten 好伏
補左一期即走

HKDES = KOTEN
Lesson learnt

其實我留意左個post成日，但唔敢留言怕俾人笑
尋日我在場，一開始我都唔信架
都覺得呢條友係咪痴線
但最後個小朋友臨走前，主持人叫人唔信就舉手佢來俾你試
我同2個frd 一個俾八達通佢，佢摸住串左個名出來
一個搵張白紙寫hello，佢隔空讀左hello出黎
我又覺得學下睇下佢玩咩都好
所以報左名

On9

...

笑就緊架喇

有錢用黎正正經經學魔術好過啦

出現了

屌你老母 寫乜hello
你應該寫Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Ossas

唔收錢既，所以無野俾佢呃到
我好認真咁上哂youtube
睇哂個d Discovery Channel同其他片
好似真係有科學根據🤔

都係一個幾歲的小朋友啫唔好屌人老母
同埋關咩字，佢都會串出來
我frd個名佢都係串字

睇下邊個可以笑到最後
佢臨走前仲大叫期望你地7 月可以上晒頭版

上埋健力士世界紀錄

傻人發現案

咁我又講下可以點唔用念力做到

佢身上面只要帶住一個遙控既震動器
而你後面又有個佢地既工作人員
果個工作人員就可以以摩斯密碼形式將個字串比佢

其實個問題唔係喺念力或者佢叫既本能有冇用，而係好地地考mock帶班人入黎sell野，然後個態度差到極點，晒時間sell野 令到講卷得果3,4 個字時間

我都覺得有d長氣
呢個部分安排有點兒overrun
當學下新野睇下呢個世界發生緊咩事囉

電腦分析35%係7 65%係J 唔係7就係J

佢個態度係好似自己係救世主咁(錄音前面幾頁都有

上年考過都算正常，點解今年會變咗念力大會
利申上年補佢 lv.5

好撚想知有冇on9仔報咗佢個學習能力及專注力提升訓練

個course啲人會唔會講方言

講咒語就有佢份

第8題，唔知點解好想笑
應該係因為無食先會去報

報嗰啲全部圈是

真心想問呢度有無同學仔同我一齊去上堂
聽staff講有過百人登記左會參加訓練

Ig全部留言變曬撐佢

將訓練嘅時間拎去溫選修科啦

我勸你懸崖勒馬，呢度應該無人同你去上堂

有無聽過咩叫魔術？

你去補習定去學念力，想學念力就去啦

留♂名

係咪想行Joseph lee 條路？

2017繼續推

推 等多啲人見證星河既獨立日

hilarious

都係用改卷時間俾我地知多樣野姐，唔信咪當睇左場魔術笑下就算，我又唔係好抗拒。
而且個訓練都唔收錢，sell 乜

咁都唔叫sell 呢d擺明典型傳銷技倆 而家d中學生係咪咁天真呀

梗係知多樣野啦，知下神棍點搵食囉

俾人昆咗都唔知

訓練免費上，銀包又喺我手，如果之後要俾錢最多咪唔上，無野輸

唔小心live左

Psycho有個概念叫合理化
姐係當人做左個相對唔理性的決定
就會搵藉口合理件事
去支持自己的決定同維護自尊
係正常的心理防衛機制
你諗諗自己係咪入左呢個盲位

佢直頭已經精神上覺得自己勝利

N年前上過堂
果時正常D, 不過一個月背200-300 生字先有D用

當年學校同佢地合作 局住一定要上作地啲course，教啲野廢撚到，話睇下題目有咩keywords再搵下內文就知題目問邊，小學生都識啦
之後再去考mock又Bafs又out sy，但中文又淺到爆

我又覺得呢個世界無謂對與錯既ge
適合自己咪得囉
自己的決定自己負責任就ok
都係買個機會

自己判斷下合唔合理啦, K Oten咁多年有邊個宣傳唔係吹到天咁大,話自己tip題命中年年中一半, 吹埋d中二病絕招名,賣咩攻擊型收音機
七月笑到最後呢d野佢年年都講啦, 最慘係而家連補過佢考得好嘅都冇幾多個,有仲唔大曬特曬咩
仲有攻擊型收音機單野已經睇到呢個係咩人啦,一黎d收音機冇咩攻擊力係淘寶都低價淘到,二黎為人師表教人用d咁嘅手段

算啦，人地咁堅持要上咪由得佢囉
不過如果係我，我就會去溫書，而唔係學D咁既野
再唔係寧願去打機relax個人

我阿哥就係全攻形收音機果屆，問心我都覺得果部收音機定價超貴，同埋個名 fake fake 地 ，但佢係免費送或者低價賣俾舊生，係宣傳過左火位

我阿哥係靠補 Oten 先入到大學，所以我先補佢，我用佢 skills 做 past paper 真係用得返，黎緊正式考試就見真章

小弟以前都跟過十仔最少1年 上曬D3 tip star 報埋mock
真係不知所謂 垃圾到教d skills 完全用唔到 reading教果d咩流星定流星雨 真係頂你個肺 你咁樣流星法 都唔夠時間做卷啦
當我底差 掌握唔到你d skills 但你條友可唔可以了解下個dse玩法? 當年佢上堂..佢夠膽死同我地講 sba 唔重要 叫我地唔洗理 呢樣野幾重要 真係唔洗我係到多講啦 仲有最黑人憎既係 年年都話自己tip中好多 又咩怪力亂神 你根本大包圍 tip範圍 實際考果d題目都用唔到你所謂既潛龍破論
教學差都算 行政管理又係好大問題 果陣考完佢同力x 既mock之後 要不停狂追staff先拎得番mock 同睇到解卷條片 明明條解卷片係免費..佢地d人果陣仲想收我錢on99 係一個細班房入面 有人又教緊書..我又聽緊vod 我都唔知聽緊解卷定係聽緊人地教書 痴線
除左十仔 果個力x又係得啖笑 我未上過佢真人 唔知佢教既技巧係咪真係有用 但曾經都考左佢d mock 佢份九展mock 懶係好笑咁 d題目字眼都唔知打乜春 拎個daniel 同唔知邊個來開玩笑 字又打撚錯 重點係 你邊撚到有tip中? 你兩條友成日都話自己tip中好撚多 好心你地咪撚呃9d中學生啦
雖然已經係兩年前補+考mock 但真心唔想見到其他考生扔錢落海

你知唔知部收音機原價幾多？你個m記都買到。同埋所有skill都係參考pastpaper去整出黎，咁如果咁都用唔到 d skill就真係碌柒啦。然後用到係pastpaper又未必用到係將來

根據買卷後分析，sba絕對可以影響dse一個grade

有時補習天王話低分唔緊要，仲有得追，其實係安慰人既說話，唔想同學因為sba影響表現，有少少機會可以追返，但sba確實要好認真做

做乜撚野

Joseph Lee ? 發生乜事？

should be Joseph li sor
都係痴線佬

你話我老套都係咁講, 英文考得好其實邊駛幾多考試技巧,更加唔駛識咩念力 唔係話補習完全冇用, 但係所謂語文科嘅技巧好多靠自己吸收得多就自然會develop到出黎
好多學生就係讀咁多年書平時英文都唔睇下, 寧願信念力信神技,其實好撚悲哀

如果你要咁講，今年未考嘅就真係無人知，無人有資格講

但我阿哥就係靠佢嘅 skills 入左 HKU, 仲同佢拍埋片

等我去 search search 先

考左咁耐試 慢慢發覺以前諗法好on9 英文底差 想靠所謂既skills 而考取高分 想英文考得好..根本個底要好 呢d真係要浸出來而唔係靠果d咩intensive class 真心希望宜家d中學生好好打好個英文底..多d接觸英文 宜家我去到大專 好難upgrade自己英文
唔係話補習冇用..如果真係有補...記住勤力d溫番 但唔好100%相信曬補習老師講果d野 特別係果個10仔 佢真係害伏撚左幾多dse考生

小朋友識摩斯密碼去為咗呃人去做唔使錢嘅實驗？ 我睇唔到要呃人嘅point

agger

條友係神化d，又大脾氣，不過個人認為佢堅有實力，d skills好有用

唔係魔術，我在現場試過check過，好明顯唔係魔術，有discovery channel去解釋是科學，有根有據，唔使錢去學，我覺得無壞

其實點解我想去試？因為我真係相信無野無可能
歷史上，一開始無人信地球是圓的，然後有科學家發明出電燈、飛機、電腦、iphone...
馬雲一開始要搞阿里爸爸，問24個好朋友，有23個人笑佢on9，淨返1個，都只係唔表態
我唔敢話十仔一定會成功，世界上「馬雲」都唔會好多個，但如果唔試錯過左，我會覺得好可惜

星河教育係商業機構
佢既目的接近不言而喻

我無意評價佢既英文教學
但係一去到念力，透視
我就想查清楚到底係真有其事
定係拎住魔術招搖撞騙

btw如果真係有得學透視
佢開五萬蚊一堂都一大堆鹹濕佬爭住去報
唔洗sell比中學生

搵一堆收左錢媒出黎玩魔術呃人報course，係我可以得出最合理既結論

其實果日我都半信半疑
但志再無壞又聽下
無壞又試下放個銀係個頭度
點知真係痴住左又幾得意
所以唔會係魔術因為我真係親身試過

我又抱住一試無壞心態又唔洗錢
報左果個course

打手定？

有無 discovery 條片link?

屌

最好笑係班人企係到跟住做

更好笑係上到黎都仲有人表現到係信

算喇,由佢喇,救唔番

我都係自己做功課睇哂d資料先相信

之前報左名，昨天有工作人員聯絡我話黎緊有堂上定唔知咩

我無條link ar, 不過好似星河個FB有

真係有人信
d中學生有冇腦

尋日我都睇左

我好好奇你話我地無腦前，你又有無了解過，睇過科研證據，理性分析

小朋友，呢D文睇吓就算啦。
呢D文唔係用嚟警世，唔係用嚟教精你
呢D文純粹係一個人出名後用黎幫佢打飛機。
呢D故就同古代劉邦既斬白蛇起義一樣，成功後先作故吹捧
佢成功咗，咪一舉一動都與眾不同囉
假如失敗，咪叫抵死囉
最重要係，假如佢失敗就直程唔會有呢D文幫佢打飛機

換一群朋友交一交
你對朋友真係好

學專注力有咩壞？我即場覺得有少少用喎

Same here 同你經歷一樣

我用投資打個比喻，
有人叫你買1376然後同你講實會發達，然後你懷疑嗰陣，佢同你講我都係想有錢齊齊揾，再係咁2比啲數據你扮理性分析⋯⋯（你估你未學過睇得明？）

呢個故仔係咪好面善呢？網上一堆叫比賭馬tips既人做緊咩？

Professor教我投資第一件事就係唔好信呢個世界有咁大隻上蛤乸隨街跳，我真係識"Brain power"我重要去補習？咪玩啦！上面巴打都識講，過大海好過。

成功無咩捷徑，努力學習比較快。

Bending the spoon？富迪啊？

同意, 呢d tricks係咁堅就一早拎左james randi個100萬美金啦

其實又無人拎住支槍叫大家去報名
信既，唔使錢，咪去見識下囉
nothing to lose
唔信既，咪繼續唔信，俾心機溫書囉

上面個幾個希望你地係打手 唔係既話真係
自己諗下佢講d野係真既 佢要發達點解唔學其他巴打講去賺錢 要幫人(救世 ) 點解唔去大學做研究 寫份paper 反而走黎教dse學生點考個試

古希臘人一早知
你估你會係第一個試?

無錯，諗下點應用都好正，
超強記憶力都仲話有用，念力係咪可以sense到份marking scheme內容諗起都爽

呢條過街老鼠好多打手，多到你唔信，佢既信用係零，完全唔信得過
我自己補過佢結果出到黎fail 左，係靠retake 補第二個先上返岸，所以我就好憎呢條仆街，睇到佢依家咁真係好心涼
佢唯一教到我既就係以後做人小心D ，避免左好多消費陷阱

無野既，你信咪報下，將溫書d時間用黎練念力囉

你咪撚戇鳩啦
痴銀仔？用臉油痴嫁炸戇鳩
我今日晏就係屋企冇野做條條Fing
我醒起個個乜鳩念力痴銀仔
我隨手打開銀包拎個2蚊銀出黎
用力痴一痴 就痴住左
念你老母閪力咩

唔小心live咗留名

你講野都幾粗下
人地又有片又有証明
我都係本住無壞個心態試下都比你用哂d生殖器官黎回應，你會唔會激動左d呢
你咁多面油去痴住個銀仔係面度不如用下clean ＆ clear啦

想問打手仲請唔請
1個post幾錢？

正常人都唔信啦
留言話信個d，一係就打手，如果唔係，比佢地入到u真係浪費，完全無智慧

打手一件 我仲要比臉你？
人唔笑 狗都吠啦

臨考之前先學點樣讀書

我都唔係打算學念力 ，如果在場有聽，其實係提升專注力

專注力咁差要訓練既話，你係去睇醫生檢查有冇過度活躍症而唔係跟補習啊sir學專注力

你班“叻仔”，
自己無見識都算，仲要扮有智慧。
有同學當日在場，本人都在場，親身體驗過，無興趣咪唔好報啰，又唔會少塊肉，硬食俾你地問候人地全家，真喺忍你地唔撚住！
喺個社會裡面，只要有任何人和事比你地更加優秀，更加突出，你地都只會攻擊，仲要只會言語攻擊，除咗開個版扮曬有型，又以為自己好叻咁喔。同學肥啲你地又吠、阿sir唔靚仔又吠、唱歌好聽但唔靚女又吠、拍戲好但唔夠你高又吠，無見識無智慧無禮貌，乜撚都無，學咩人扮有料？
國外一直都有關於提高專注力的訓練，國內亦有最強大腦，訓醒未啊“叻仔們”？
koten喺神化又大脾氣，但喺堅有料。nixon喺on9，但喺有料。
你地呢？咪剩喺得把聲啰！

你指你個金主k. oten啊？[369] 睇過睇過
殘體都打埋出黎，賺死你啦， 5 毫一個comment ,k. oten又請你做打手 賺到笑

我地唔識欣賞。
你慢慢教啦下，最好成間轉型教呢d，放心啦總有學生既我諗。

但咁既智慧，就真係入唔到u啦

拎個破產天王仲要連教書專業操守都冇既人黎講優秀呢兩個字？？？

K.Oten你請番黎既人俾番啲能力好嗎 定破產請唔起啊？

樓主你紅漏左個字
K.Oten你下次俾多少少錢啦

打手比人激一激就現曬型 專業啲好嗎？
唔係嘅話又點值人地比$0.5你

btw你Up咁多有撚用？
你睇一睇間野嘅前科先啦垃圾
又全攻型收音機
又垃圾飛行Degree

成間野根本就係水班學生去補
你信代表你係智障同無腦
你咪Zip入被到不理世事咁FF自己係最優秀嘅人囉

佢唔會係KOten請既打手
因為分分鐘係佢自己重有錢請打手咩

唔好偷換概念
國外有科學根據既專注力訓練
係練唔到透視同念力返黎

如果個課程淨係訓練專注力
但唔堂堂正正宣傳
走去搞咩念力腦電波透視
你叫人點唔質疑佢?

屌，唔講唔知原來破產佬仲係補習界

唔知你有無聽到講解啦，我都唔係想學透視，如果係學念力學超能力我都唔會報。我有興趣學嘅原因只係想提升專注力同學習能力，幫助考好個DSE

而對於你所講嘅透視念力，我相信係存在，如果你有睇過星河 FB 果幾條片。我就唔信十仔可以聯同 National Geographic 同埋 Discovery Channel 做假

講多無謂 你都係番火星啦

特登睇下個2條片, National Geographic 個條我就覺得係真都冇咩出奇, 但係入面完全冇證明到呢d萬中無一嘅能力可以練返黎, 用一個不相干嘅例子去暗示你training嘅極致可以去到咁已經係誤導啦
Discovery Channel 個個網上大撚把人話佢fake 就算係真,都唔等於可以練到,亦都同專注力無關

送多條link

上世紀七十年代，以色列的蓋勒（Uri Geller）聲稱擁有超能力，他經常上電視節目，表演念力扭曲湯匙，引起全球轟動，史丹福兩名心理學專家對蓋勒進行測試，竟然都給騙倒了。結果，最後由一名叫做James Randi的魔術師，憤怒地用魔術手法把蓋勒的超能力把戲逐一拆穿。奇怪的是，蓋勒至今仍活躍於娛樂界，不時參與《下一個蓋勒》等「超能力比賽」活動。

蓋勒近年聲稱，他不否認魔術能做到他做的效果，也承認自己有時使用了魔術，不過，他的話有如魔術般狡詐：「但我可沒說過自己沒有超能力。」近年他不再強調超能力，反而聲稱自己是一個「神秘客」。他有一次回答兒童提問說：「好吧，如果你要問我，那我告訴你，不要學超能力，好好讀書，考進大學，完成自己訂下的目標，這才是你應該做的事。」

不如比錢跟個魔術師學下"預言"個marking scheme好過啦

好撚多打手

笑撚到仆街
成班撚屌話人迷信
隔離曼德拉效應個postd人又信到十足十
人地唔信又屌人唔接受新野

推呢個論點

我兩年前都有比中學叫去參加，學校啲老師都以為個mock係青協搞，完全唔知實情係比呢間爛鬼補習社騎劫左
入到考場係咁播間野啲宣傳廣告，又派MC筆又剩，唔知做乜柒
事後解卷做作到死，扮到懶係野好多神招咁，好彩考完夠grade有錢攞返
一個字：伏！

( Show Blocked User - 路迪 )

啲弱智不敢面對

😑

呢條仆街既打手開始出現 koten 你做咁多缺德事怕唔怕報落個仔度?

無聊去左𥄫下k oten同nixon喺星河啲介紹
廢到
咁樣就可以教補習 讀art同sci嘅同學仔洗乜驚失業

又念力又透視咁撚勁???咁仲洗咩估補習，係就過大海啦

今晚打老虎

7月星河獨立日
Call齊班fd齊加入
力臣有技有神力
實OK嘅KO十
星河攞去做poster 喇

改一改
7月星河獨立日
Call齊班fd齊加入
歡迎各位同懺悔
萬壽無疆KO十

精景

真係癲左？

屌你老母當我富迪呀？

笑撚到pk

真係認真答

我27/12去
不過考完試覺得條友on9
就冇聽講解就走

force awakens

佢又講得啱喎，咁吸銀仔有咩用？

好心啦 請條大陸仔做打手 柒唔柒d

青山走犯

磁石都吸唔到2蚊銀啦
"輕微"磁力

又有新野,犀利

『我們中國香港』
我屌你老母呀

前面有巴打講過既野雞學士
佢都係以"可以去中國發展"做宣傳
條友根本媚共

不過同媚共相比
念力絕對係第二個層次

其實真係有片有圖有科研
仲要有d咩 d人先信唔係假

預左又有一班打手話我係打手
但我覺得有証有據我怕咩話你知我信ar

你唔 post 都唔知網上多左咁多證據
留名，陣間有 wifi 睇睇先

公道少少講句，
講香港又有人鬧做咩用香港同其他國家比
講中國又有人鬧做咩唔講香港
講中國香港都俾人鬧
咁都唔知講咩好

無錯,多左獻世嘅證據

好撚公道呀屌你老母
香港同其他國家比有咩問題
中國香港係奶共嗰班先會咁講 屌多次你老母

一入個instagram就覺得似呃錢協會

佢有叫人比錢？

睇清楚佢好似無叫人比錢又無叫人捐錢
點解你會覺得係呃錢協會？
唔好比人誤導同誤導人好d喎

Layout and content

無叫人比錢，內容都可以似

有個學生妹幾可愛

似咩？但佢真係無ga wor
你放心啦
唔好比人誤導

有個staff都幾靚仔

如果念力做到咁多野
點解仲要教補習
大把大人想學啦超能力

希望班dse唔好因爲公開試 搞到連智商都冇埋
分下咩係現實 咩痴線佬

其實又唔係咩新鮮野
不過我都幾欣賞佢玩咁多花款，不愧為補習界小強

係咪講緊你自己

koten個ig post左班友去左上個乜鳩野堂

炒作je

Btw 留名待笑

可能你係帶住既有觀念咁去睇
我都睇左，我睇完更加堅定相信呢樣野係真實存在。

冇上lihk幾日 多咁撚多打手

路迪

上報了

戇鳩仔
係咁撚勁條撚樣世界首富啦
洗撚去到邊都比人告到仆街

乜k oten 仲未收皮咩

大佬呀你唔好咁黐線啦

大軍

推一推post先

好多年前跌爆蒙眼果個係係眼罩下面條"la" 偷睇
蘋果都有報

見到上咗報 即刻諗起個post

推一推

之前以為呢個post係故，冇入過黎

【蘋果踢爆】集體中伏！千人報考補習天王DSE模擬試 臨場開班教念力

【蘋果踢爆】主辦機構註冊慈善團體 董事疑紅底

咁都有人信
咁又係
世界上總要有白痴ON9仔
唔係點分到優勝劣敗

係囉，以前我al上過佢d grammar 班
佢用劍橋d grammar 書整理再加d比喻同練習
再指出返d常見錯誤
起碼真係解釋得好清楚
雖然本書極度on9咁加咗成堆佢d極度自戀嘅旅行相
但有料過奸奸p chan先

而家佢真係痴鳩咗線

條友真係走火入魔
利申：以前補過

教練我想學念力啊！

依家先知唔遲啊，一齊黎睇下佢幾墮落

痴能線koten都有打手

真係推左上報

屌 岩岩睇名校secrets 力臣啲打手低質到

有冇link

推左上報

神logic

大家留意下話信個d打手ac都係7字頭既新user

條友係撞咗邪

當年你好有料架
做乜依家做左教主

痴左線

班打手同信徒仲唔出黎講兩句?
你地教主今次又有得威喇

一路搭地鐵一路笑，痴線嫁

笑撚死我
識人補佢補到都痴痴地咁

等我用念力屌撚死你班on9仔

有無講解埋原力?

上面啲低質打手

深潛

笑到仆街 一開始睇標題以為又係講故台

我都係諗起e個
n年前coco漫畫

英皇年代補過佢，估唔到佢教書教到癲左

淨係睇字都笑到仆街
btw牛河博士.jpg

如果我在場應該會即走
點解仲可以同佢一齊癲

究竟要幾無知先會上當
佢識念力既話洗撚黎教書 你識念力既話仲讀乜撚書
呢啲擺明用免費氹你上去，上到去就不斷洗你腦 然後就遊說你買佢課程 唔買唔俾走咁多呢類騙案仲未識醒，個個抱住貪便宜既心態上去，最後就俾人呃，你估佢真係想造福世人呀？佢想賺錢咋 懵撚
係到想用埋啲旁門左道既方法 僥倖既心態搏下有超能力黎幫自己拎高分，做多啲past paper 認認真真溫書好過啦

由得班友啦
唔勤力有得救，但人蠢係無藥醫

呢句最精境

以為係故冇入到黎,上左報先知係真

屌睇左報紙先知唔係故黎

上晒報，念力

一鍵留名！小二，花生！

之前見到呢個post仲以為又係啲故

今日睇新聞先知係真事

笑到我 樓主仲錄埋音

我係現場一定笑到仆街

追哂post
居然有打手 仲要驚死人唔知佢地係打手咁
笑到仆街

隔離超自然post既巴打又點睇呢件事？

我都係ce補過佢

當年補佢為左j佢女婆 同好多mk妹補 純為媾女

成班以為故

其實有幾多科大xxx

咩漫畫

嗰班傻鳩咪一鳩樣
神棍敗走膠登就過來呃飯食

koten 垃圾屎 送都唔補

一開始以為係潮文
點知係新聞

信佢果d 記住笑撚到最後拎住張5** cert 影相俾我地睇

魔術師偵探

之前以為係故，點知係真

上報

不要問，只要信

等我用念力屌撚死你個on9仔.jpg

笑到肚痛，仲出黎獻世

追完個post
點解會有人信仲大大聲上黎講

G5都ok 不過樣衰

留意下佢地嘅會員編號，我見到大多數都係7字頭打後

如果我嗰日唔係有去考，我今日肯定都以為係故黎

佢老婆個樣係幾得 但係ipad

仲考

緊係以為故喇屌
咁撚荒謬之說 仲要係香港
點知原來係真

笑死上面話信果d唔係打手的話我諗真係要驗下智商

以為係潮文

精神科醫生曾繁光指有關說法屬「假科學」，笑言「恕我孤漏寡聞」。

他指，人在緊張時血管會收縮，皮膚冒汗，故感手腳冰冷；只要深呼吸放鬆，由於出汗減少，血管擴張，手腳自然感暖意，「呢啲係正常生理反應，唔需要講咩電磁力。」他又認為事件對考生有利，「訓練吓佢哋（考生）critical thinking、獨立思考，或者睇完笑吓放鬆吓都幾好。」
腦科醫生黃震遐則稱，從未聽聞人體可控制皮膚產生電磁力，「人體無一個系統有咁嘅能力」。至於「提升五感」說法，他稱的確可透過訓練提升其敏感度，「香水師傅嘅嗅覺或者會較正常人靈敏」。惟他又指，「如果係蒙住眼、關閉咗視覺，但仍然睇到嘢，呢啲係超能、係無可能。」
教育局表示，已聯絡涉事學校了解事件，提醒校方向學生發放外間機構的資訊前，應先了解機構背景、經驗及活動詳情；又呼籲學生如有需要，應盡快通知學校，以獲取適切支援。

班教徒同打手仲唔出黎回應下

正

樓主好撚慘

呢句真係
睇上一句都仲諗緊學到乜

仲有無花生
定係要等7個月

佢真係痴q左線

屌你大笑

佢Ig facebook有，而且新聞仲有報

原來呢條含家祥癲過以前咁多

[black]前員工留名[/black]

透露下啲內幕野啦

我十幾日前已經呢個係講故台post, 我入黎認錯的
koten我屌你老婆

我都補過，幾年前佢都正正常常，都學到野
而家做咩

公開考試二變一可能令香港大型補習社愈黎愈難做
英皇收緊皮 現代總算都上左市cap水頂住
遵理就一個救全家？！
好似多左中小型補習社掘起sell小班貼心教學
唔排除純補習利潤唔大就搵新財路
提升專注力五感呢d聽個名咁吸引 食到第一水都肥仔 大茶飯黎 仲要打住中國香港名號 一睇就知係紅色投資者想食呢轉水然後搵十仔間野做途徑因為補習社算有名氣

你見到佢其實有同大陸合作，之前係廣州好似搞過mock

無咩留意 我補十仔都n世前
咁睇都幾似呢個中國版hsp training引入左一大堆紅色投資者 十仔都幾有生意頭腦 明知hsp training係中國同香港無外國咁出名就借2016年尾既免費mock 宣傳先 唔理好醜 至緊要make noise 第一批人梗係免費 宣傳作用

好明顯係痴撚咗線啦...我有朋友報咗，聽聞佢地有叫埋細路仔黎上呢個課程，好變態

你估koten條仆街遲d會唔會話啪啪啪有助轉考試運，氹d女學生落搭